in新工 hr係咪會打比上一間公司

如果我一邊返工一邊搵工嘅話
咁而家間公司咪知我搵工

正常唔係大公司唔會
大公司通常見你仲返緊都唔會打去既
反而請左之後打去ref check就通常都有

真係請既話大公司會咁做
check得你都諗住請，請你都即刻走架啦
知唔知有咩影響?

有可能會打，又可能唔打
所以
你公司有可能會知，又可能唔會知
咁你轉唔轉丫？

正路都等你accept offer先問喇

出閪價請你囉
好多仆街hr打比你公司 之後壓你價
你唔要offer, 係舊公司都冇運行

正常緊係唔會啦，一陣累左人地現時既工作咪pk
所以唔會

出閪價請你囉
好多仆街hr打比你公司 之後壓你價
你唔要offer, 係舊公司都冇運行

樓上咁樣講 我都覺得似會

的確聽過呢d case

7

1

試過打埋比我阿媽

on9

想知ref check會問咩？
有咩係唔會問/跟本答唔到？